{
	"1" : {
		"question": "Matahari merupakan pusat dari tata surya",
		"answer": true
	},

	"2" : {
		"question": "Ada 9 planet dalam sistem tata surya.",
		"answer": false
	},

	"3" : {
		"question": "Mars adalah planet ke 5 dalam sistem tata surya",
		"answer": false
	},

	"4" : {
		"question": "Jupiter merupakan planet terbesar dalam tata surya",
		"answer": true
	},

	"5" : {
		"question": "Bulan merupakan satu satunya satelit alam yang dimiliki oleh Bumi.",
		"answer": true
	},

	"6" : {
		"question": "Suhu permukaan matahari mencapai 6000 derajat celcius",
		"answer": true
	},

	"7" : {
		"question": "Sekali mengelilingi matahari, Venus membutuhkan waktu 245.",
		"answer": false
	},

	"8" : {
		"question": "Satu-satunya planet yang bisa dihuni makhluk hidup adalah Bumi",
		"answer": true
	},

	"9" : {
		"question": "Orbit asteroida berada di antara planet Jupiter dan Saturnus.",
		"answer": false
	},

	"10" : {
		"question": "Benda langit yang terdiri dari gas dan debu yang diselimuti es disebut komet.",
		"answer": true
	}

}